突發注意！！朗豪坊

adidas方向大門口閂咗門，請巴絲打留意其他門口有冇閂，仲有附近垃圾桶都收哂。

.

推

幫推！！

啱啱出廣播得返b2地鐵站出口